唔訓既你 依家做緊咩野?

你地成班咁慢嘅

有人話要公投

邊個

做乜畢

Long time no see

覺得每日48小時係男既就正皮、女既就負皮

Hello

Done

今日食左咩

long time no see

啱啱沖完涼 遲咗無得爭第一

你哋成班都癲癲地
我擺明真絲啦

手動負皮

你好

Jaga

你話我

點心

好正
好葡萄

仔

俾我都唔食

好味

聽日我會第一

岩岩沖完涼
宜家準備開酒飲

台巴
又有酒飲

思考緊，陰盛陽衰嘅社會，點解仲係一隻A0毒L

機會是自己爭取的

我都想，但唔係我style

咁你style係咩

HI

Hi

諗緊

係個夢入邊你就第一

不勞而獲是不行的

好耐冇見

我好耐冇食

對
最近忙咩

HIHI

牙布咁得閒既

今晚唔想做野

hi

係呀
我太太同佢幾個中同都上咗黎

我係男

讀

48婆

想約你了

hihi

好好味
中頭飯

要上堂 😬
終於settle好間屋
仲有成日掛住煮飯或者做group work通常你開po嘅時間我就瞓個晏覺

你搞到我好肚餓呀

皮已正
最撚憎人男人老狗扮女人上網匿名都要講大話

我喺度諗緊好唔好買個豆漿機

懶

睇連登

唔好
你唔會成日用
九個月後搬撚死你

我媽想要
佢叫我用完俾佢。

正

但我自己又好想試吓整豆漿佢嗰隻雞仲可以整埋濃湯

不要貼野食好嗎

bb

叉燒飯

都唔好
屋企買過
好撚多嘢用唔夠十次送比人

Boom pig

唔好

零分

貓貓耐無見 你點呀

明，咁諗諗

壽司邪惡D都係

買唔到梅頭差好遠
支玫瑰露貴撚到仆街

冇啊最近好忙啊 但幾好
你呢？

我今日好充實

係仲要一甖叉燒醬一次
好甘，但係真係第一次整 因為最近生日 屋企人就買咗氣炸鍋俾我

太多證據
大家要睇就起樓豬底追po就有

其實嗰餐係生日飯

唔開心緊

做咗咩？

飲緊酒

燒肉做好玩
氣炸印軍

打完波好攰，準備瞓，再次希望醒唔返

連登邊度有女人架

無耐之前生日完?

一路好走
安心上路

「你喺我心目中係第一」

正wor，我聽日本野都好開心

我買咗其他肉
再試吓先。
不過認真呢氣炸鍋係佢冇咁多煙同埋洗嘅時候好易洗。

多謝你

好想食嘢
好痛我個肚

11/11生日

連登邊度有人架
全部ai嚟
唔信我轉個ac覆你

有邊日係開心架啫

信

Back number

焗爐要洗架咩

一到夜晚 負面情緒出哂黎

新手有冇推介

唔係呀
上次都有啲汁喺裏面，要洗下。

Sor 我有潔癖

朝早打波，中午打拳，晚上跑步

正
你依家唔係應該攰到痴線嘅咩

冇吖 呢邊lockdown 冇野做而家温下書

珍藏

喊得出就喊下啦，喊完好瞓啲

補祝一句生日快樂

愈跑愈精神d力量好多
陪你溫

點解呀

等我save咗佢先

多謝巴打

難d
晚安

佢個中同把聲好八婆
但講野內容又好正常
然後我一個人坐埋一邊聽佢地講野
我完全答唔到咀

用家問題

大家原來都係11月生日

好吖平時我做完運動之後就即刻沖涼
沖完涼之後就瞓覺

咩事

屌你

唔知跟住而家瞓咗係地下
個肚好渣
成日都唔舒服

爆左zelda未

Helloooo 11月生日嘅bb

2/11

算啦女人講野男人收聲吧啦
有需要會搵你架啦

食錯野?

唔想炒冷飯拎返之前個gag出嚟

唔係呀嗎

唔係講緊vtc

未用之前鋪定係底污糟咪換

再之前

已經鋪咗
但係太多叉燒醬

遲來的生日快樂

咁快比金龜搞大
我真係恭喜你呀

唔知啊好肚痛我諗唔到野
抽住抽住佢

你都係
生日快樂

食屎啦你
越嚟越覺得佢有問題

咁都係用家問題

我最近買咗個咖啡機
橫掂都冇得出去溫書同飲咖啡，就買咗部咖啡幾係屋企用
仲要勁串上住lecture飲住杯咖啡

多謝

但係你都要記得洗喎

Espresso定capsules先

聖誕

最緊要每日開開心心

換錫紙就得
乾淨都仆街

兩隻都有要買多個milk froth
但認真朝頭早會用capsule。 晏晝通常唔會，但係我就頭先飲完杯chai tea latte

最衰搵唔到佢嗰隻有窿嗰隻紙

都唔錯

啱吖
同埋認真呢今年生日咩都冇買
因為身體健康就最重要

真
唔好好似我咁樣成日肚痛

冇武漢肺炎已經好好彩

我生日之前都病咗幾日

小心身體

用espresso機打咪得

乜有啲咁既嘢

我今個禮拜先屙咗幾日水

失眠緊
睇緊邊度有sourdough賣

未死得

我都冇味

你有冇睇過職人吹水？佢用過

沖完即訓訓到架咩

小心小心唔好再食錯野啦

好吖
你仲想傾啲咩啊

睇書 調整情緒

Long time no c

少睇佢
冇sub

一時時。
但係仲要沖熱水涼

我一時時睇
係上次睇佢整叉燒嗰個

佢整野前期準備勁有心機

但係你之後睇返咩越煮越好，你會覺得越煮越好嗰條友唔知做乜鳩。
利申 不嬲跟開星星師傅煮

蒸點心嗰啲
中超可能有

你氣炸真係要洗，我焗爐焗

啲cm係唔sub其中一個原因

我淨係有睇佢一個 其他我麻麻
可能佢揀既野食岩我口味多啲

屌講完好肚餓呀

唔知呢 搵日我可以去睇吓

我不嬲都講緊氣炸鍋

傾下人生觀

係吖
我鍾意跟星星師傅醃嘢食，佢用果啲材料好入味，好有料 。所以先跟。

覺得我人生觀呢幾年毀壞得好快

咁你有咩人生觀啊

本身係點諗？
宜家又點諗？

就係連登

我都係

講笑，我唔係好識講人生觀呢啲嘢喎

我宜家戇尻尻咁擔櫈仔坐係露台仔到食煙飲酒

Hihi

搵到未

搵到lu
不過我想訓得著多d

開始睇煮食既片係喱騷
點知碌碌下開始搵到佢啲片
我覺得除左呢啲醃野功夫 係佢刀功同處理野食既手法好易學到野
不過成日要醃勁耐 佢個沙爹牛肉麵 屌你要早一晚開始準備

屌我真係好肚餓呀一路打一路想食野

人生觀是指人們對人生的根本態度和看法，包括對人生價值、人生目的和人生意義的基本看法和態度。 它是世界觀的重要組成部分。 人生觀主要回答人為什麼活着，人生的意義、價值、目的、理想、信念、追求等問題

搵到就訓啦

你好呀，慣左星期6 飲酒幾正

掛住個ex

唔知啦我覺得喱show有啲賣弄色情
因為我男朋友之前都有睇嘅就
但之後佢開始覺得啲嘢開始賣弄色情之類，同埋佢煮嘅嘢唔係我哋想學嗰啲。
如果要煮杜汶澤嗰隻嗰啲材料一定唔平囉，成日煮西餐

例如茶餐廳同中式嘢就應該睇星星師傅但係星星師傅嗰啲咩炒野技巧，就係真係有啲難學

Thanks boom 豬

我而家淨係知道我唔中武漢肺炎已算好彩

一開波就係為左睇女
青酒煮蜆同日式雞排呢啲我好有印象仲試左幾次
星星呢啲即刻高難度好多

遲啲再凍啲仲難捱 夜麻麻一條友就實諗起

俾你篤穿咗

agger
利申好耐冇飲鳥

搵佢

Boom b
佢哋蝦我

係之前都會陪我男朋友一齊睇，但係最近我地兩個都不了
如果要睇日式野其實 Masa幾好睇。佢係個日本人但係喺台灣住。煮得幾好㗎

又唔見你hi我

嚟嚟嚟
218 5個0
Call我吖

中過你都唔知啦

dllm

想牛你

好正，而家慣左飲3 罐，岩岩好又醉到，而第2日又唔會辛苦

約左了

咁我hi你
唔好嬲

典解梨咁惡

麻甩佬都係岩睇星星多
想試佢個炆雞

只惡你

BACK

炆野好正 屌 好肚餓

尼尼

講真又係喎

成班都隱型人

BOOM

做緊咩

岩岩打完機

會愛上boom豬的

頂我而家都係
肚屙緊

打咩打咩

Play wt

我係冇嘢屙
但係個肚純粹好痛好辛苦
而家好似隻蝦米咁樣係個床度

AOE

好慘
你痛痛嘅時間會長其他人一倍

muahhhhhhh

有左。

懷疑個肚有蟲

經典回憶

HD?

想食蟲

有啲咁嘅事

DE

聽日睇早場

你有女既

明明係同我

我

我本身就嚟訓着 點知痛醒咗
唔知食錯啲咩

睇咩

sor skip左應該

你有

用黎訓覺一流

我都想知
本身我仲想食蛋糕先瞓跟住而家痛到食唔到

鬼滅

Why cry

拖住訓

clsssss

巧

係呀，btw早6,7 年會成日飲到超多，而家人大左頂唔順飲過量之後胃同頭唔舒服。所以而家都係點到即止式飲，第2日又唔影響身體運作

攬攬

咁衰
我將我啲痛痛隔住個moon傳俾你啊

咁遠...

big hug u

不過勁肥
所以飲適量好了

咁又點

唔好蝦小妹><

熱死咩

想睇the witches

feel到我嘅心跳嗎

我自己咪自己條女

明明我成日食嘅嘢都好正常
唔知搞咩腸胃咁差

陪你睇

你死了，無心跳

係呀，飲到有d醉意其實已ok

左右手嗎

我好想喊
以前個肚都冇咁差
我哋可以做朋友

愛死你

係有b啫
我真係恭喜你呀

我都死了

成個po啲人都蝦緊禾

耶
中二嘅時候老師逼我哋睇原著
好彩幾好睇 唔係人都癲
想睇下電影版好唔好睇

左手係男朋友
右手係女朋友

咁禾要加入(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

聽日去註冊？

好似好睇喎

我由細到大都好差
郁少少就肚屙
話唔定我哋有一日會係迪士尼遇到

我都想咁

好撚wing

登記死亡證

boom（愛上石頭）

打完伽儂就冇玩

所以毒撚聖誕自己過揮手

咁唔叫毒撚

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎) 我都好鍾意用呢個
If u can’t beat them, join them
我都要揾個人蝦了

又有得飲

振作

叫

打算星期一去睇

可以啊

一腳踏兩船

春

同邊個

No is drink

係兩手

感建分

話明毒撚緊係自己一個睇啦

我同意

今次又邊個
Btw

受啊

Sd cv又冇回音 屋企嘢又好煩 覺得自己好廢

又自爆
男人老狗扮乜女人

喊咗了 多謝巴打

唔信

我比佢搞到我而家成個人好唔舒服

唔好再見了，煩

咪係同你講美國讀u

我想搞掂自己先
依家好想嘔
反胃ing

有左

係邊飲，我自己今晚買酒飲咋

扣喉，認真，扣完去廁所浪個口再飲水

想碎

除咗年紀增加之外
好似咩都冇成長過咁

醉左未呀你，我醉左但點到即ym

我依家係咁喺度咳
嗰啲嘢食好似升緊上嚟

改返改返
毒絲至啱

有無長到

真係
無呃你

係要嘔出黎再飲認真。老屎忽經驗

joined

我依家好想整返啖氣落去

me too

有
我啲頭髮

想羊你

幫你剪剪

想豬你

點痴法先

去轉醫院好，唔好拖

如果真係飲唔落想嘔，又未好醉，真係扣左喉先，以前落lkf都係咁玩法

我係垃圾
仲要係不可回收嗰種

聽就麻麻
詞就唔差

自己一個最開心

收皮啦，自貼先信

痴線到我一個鐘之前同佢講話我好肚痛好唔舒服
跟住佢三個字之前都可以打電話俾我
咁我聽咗啦
跟住我同佢講話我真係好辛苦好肚痛我好想瞓覺
跟住佢同我講話:點解你好似唔係好想同我講嘢咁
得㗎啦明㗎啦
黐孖筋
我個人已經好唔舒服咁你仲想我點

我係冇飲酒啊
純粹係好辛苦

辛苦你了

大家都辛苦
以為難得今個禮拜唔使交任何野可以唞吓
點知好似病咗咁

咁你做緊咩，煲煙 ?

冇啊
純粹係夜晚食完野之後返到屋企瞓着落張床到就係咁

咁應該係快d訓著好d

之前咪貼過囉

就係瞓唔着又肚痛跟住又反胃

就咁睇字就應該真係緊張你嘅
係佢個套你未受得落多過想煩你
未磨合到多過痴身

根本係病左啦

收皮啦，自畫像同自拍未識分

你唔要我

個肚唔舒服但一去廁所就屙唔出屎

佢係緊張我有冇緊張佢
而唔係緊張我真係肚痛 或者我個人唔舒服
你明唔明我講咩
邊有人唔舒服嗰陣仲喺度叫人哋係咁同佢講好多嘢
佢同我講話咩打俾我都係想同我講吓嘢
咁大佬啊我唔舒服咁你仲可以期望我用一個幾好嘅狀態講嘢

我都覺得真係

其實呢兩日我都有呢個感覺，可能天氣凍咗，個胃同肚有啲唔舒服呀。如果肚痛可以試下all 下屎先

好好戒口同飲水!

我就係屙不出
同埋我呢個禮拜起碼屙咗四日water
但係我都係冇時間睇醫生

我其實食得已經都叫做清淡

如果比舊石頭你

我會掉咗佢

我dllm

唉 唯有自貼啦

好

咩星座

你好rich 受唔受cow

食你隻豬

星座都信

受pig不受cow

我啲牙震到就嚟甩

呵返呵返

感動感動

煮個麵食
食完認真做嘢

支持你
在心中

多謝你呀 bitch b

我個人唔係好舒服
個腦諗唔到太多 講唔到太多 語音輸入唔到太多字
但係真心支持你

[/member]

飲完酒，最岩灌枝保礦力+ 1枝1.5ml水

推得咁快

光速

我中意果個係雙魚男 佢接受我追佢 但佢唔會中意我 出黎見我都懶得出 唔當我係fd 唔care 琴日我爆9左佢

同男朋友既對話越來越平淡 得翻匯報行程

我傻左，遲半粒鍾先返屋企

要揾火花

係呀。聽日夜晚仲要打波同出去食飯

係呀

好好休息下
唔好勉強自己覆呀
真係多謝你

就訓，剛剛發夢夢醒咗
諗緊英國又LOTR又5+1，加拿大又有新移民政策

仲有咩理由唔走？

感覺你好似一個bartender
飲多咗兩杯 打咗比個ex
以為佢唔會聽 結果佢打返比我
真係好耐冇聽過佢把聲 一傾就傾咗半個鐘
本來呢排沉淪係抑鬱入面
唔知點解同佢吹完水心情就開朗咗好多

有d人可能冇錢去...

Ex都幾好
肯一齊傾返計
巴打振作返都係好事

又冇話振唔振作嘅 比較似係喺極黑暗嘅世界入面搵到張凳坐下咁 但世界依然咁絕望

真
當初點解要分

幾年前嘅事啦 年輕氣盛啦 自己太chur.
分咗手之後發生咗好多事 我就比呢年發生嘅事打垮咗

係自己事定依兩年周圍既事?

自己啦唔多關佢事. 身邊發生咗好多唔太方便講嘅事 令自己心力絞絮

d野得自己知好痛苦
有需要上黎傾下啦
反正大家都係陌生人

牙膠

早晨牙

又行山?

唔係尋晚太早瞓

無人負皮

chu

咁係咩關係先
追緊、一齊咗都會考量嘅
不過佢包裝得唔好啫

好撚明有時真係乜人都唔理靜下
直接電話掉埋一邊等佢慢慢諗之後再講

咁可能氹你瞓會好過撩你講嘢

屌你啦
我要睇右下角

俾你睇又點話
反正張相又唔係我 個account 又private
[member]

咁咪直接同佢講
再煩咪踢佢丁丁囉

睇咗醫生未？

唔係你又證明唔到你係絲
你都係男人老狗扮女人用公主icon

去到今日仲未有時間睇醫生
直接同佢講咗我好想唞吓
可能唔見一日佢答我:我都知你唔想見我
得㗎啦得㗎啦明㗎啦

Cls有冇咁忙
你咪秒回緊我

一開始緊張啲都正常嘅，但講到出口咁戇鳩
叫佢陪你睇囉

連星期日即係今日都有人結婚
晨早就出咗去
坐喺度feel到啲鼻水流緊出嚟

真係好on9 本身話琴日去睇醫生
跟住佢竟然同我講話咁你睇完醫生搵我呀
痴撚線 冇諗過比我休息
跟住琴日佢話要我同佢出去食嘢咁我出咗去
跟住林尾嗰陣我話我真係好攰但係今日到你話要出嚟我都特登出嚟
跟住佢竟然同我講話:你係出咗嚟啊不過攰到成隻喪屍咁
我心諗大佬我咁攰我都出嚟 咁你仲想我點

渣男掛 但我唔會再約了 中意左半年

唔好太辛苦

說好的女追男隔層沙

原圖男人唔可以用公主咩